提防是日分化目標-水門雞

事緣：
當然經過咁多黃圈內鬥事件e.g.龍門，希望大家可以回憶下我地6月開始嘅fact check精神，睇定啲先，唔好因為某間店係深黃就直接屌另一間

十連一

十連二

十連三

十連四

同意，嚴禁內鬥

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

十連五

屌你啦咁你又用不推

不推不回應
當冇發生過
唔駛發表任何言論

手快快

依家就係比多啲人睇叫人唔好亂嚟

push

NMSLese分化撚食屎

ok接受，不割蓆

估下人西會唔會狙擊水門雞或者阿玉

十連again1

十連again2

十連again3

吊又斷咗

繼續推

再推

又嚟⋯

但佢地受害緊喎

2間都繼續幫襯
唔評論任何事件

五毛分化撚nmslese準備全面進場

驚炒車

睇下我topic先好冇叫人唔好分化

一定係阿玉死

我咪叫人繼續撐黃店唔好理任何事

我反而覺得以人西班戇鳩嘅行徑應該會狙擊深黃啲出名啲嗰間

江湖事江湖了，你兩個老細隻揪啦

但日日都有新target真係幾煩⋯

一定唔會

喱個真,見到anita wong煽緊

阿玉死硬

咁一於留名先

好啦決定跟住幾日
水門,龍門,阿玉都幫襯下
完

咁快已經煽緊？屌邊間？
btw求用推文

大家自己用下腦，唔好牆頭草咁彈嚟彈去
咪唔驚做咗拍子機囉

班不推撚想點

唔明關泛民咩事
最多係阿玉同水門雞私怨
保持距離

我買佢屌阿玉

目標不平
內鬥都要延期

無視
龍門早餐正，沙牛麵

仆街你贏

狙擊水門雞 d雞好鞋d汁好咸係人血饅頭

你睇下個po既留言,出現緊

人西/五毛/分化撚/hater：你食開屎

46樓已經去咗睇

香 港 國 寶 ： 許冠傑

點會唔關泛民事？當日水門老闆就係唔肯同陳淑莊影相，跟住就俾人搞

依家 龍門冰室戰線輸左
就去鬥阿玉冰室

打手一定會jer住呢個point
下？唔合作之後當日就即刻被人搞，一定關飯民事

如果個指控真既都幾恐怖
說服唔到人就咁出手,真既話無自由可言
當然喱個只係建基水門既推測

因為我有內慕料

sorry孤陋寡聞，阿玉係咩嚟，未聽過

小心跟車太貼

利伸：成日撞

最緊要係分化機器會即刻開啟

其實你呢啲心態真係只係迫害緊受害者，次次有呢啲事發生就彈句不分化不割席當冇事當睇唔到，最終受害嘅只係自己人

檢討、反省唔係分化

以為你一早睇到po所以先咁講

一間黃店個名

佢自己將兩件事聯想埋一齊姐
邊個知佢同阿玉之前有咩私怨
唔影相就揾黑社會攪你
你覺得有幾大可能

分化就一定架啦,有威脅

事情遠比你諗嘅復雜

係要大家睇定啲先，唔好直接被人帶風向，喺未fact check之下去屌對家

唔會啦

不分化

你講真係特別有說服力

件事可以跟車太貼
但同時因為泛民唔容納大隊以外既人喱樣係真呀嗎
(亦係所謂既分化叻既地方)
回想當年本民前,青政甚至蘭花系都不停俾人話鬼啦

啱啊 好撚憎依家嘅風氣，面對任何批評就標籤係分化嘅行為

屌佢講到阿玉搵白衫人黎打人 好撚嚴重喎依個指控

由佢地自己處理啦
到時私人生意糾紛又講到食左運動嘅人血饅頭/偽黃個啲層面

同埋呢家睇到屌完一間直接有另一間
好難唔被人覺得係分化機器做嘢
陰謀論講句，我覺得分分鐘有啲深黃店其實係國安派嚟

唔好跟車太貼

所以呢啲一定要睇定先，唔好盲目炒車

你放心 都幾難

你可能冇估錯

陳淑莊黎緊都無得再選，為左影張相就搞鳩人我真係唔信

分化藍店list：
渣哥 陸陸雞煲 水門雞 call4van 光榮冰室 華爾登 柏雅動物診所 （分化良心龍門）

你究竟知幾多內幕料

？

係呀,所以我覺得唔能夠混埋哂D野一談

哩啲好嚴重指控唔應該咁輕率講
就咁睇時序根本冇證據係阿玉揾人搞自己人

我淨係識炒車 其他乜都唔知

Ok

件事末解決前 選擇又少咗兩間

唔係應該平均幫襯？

個wtsapp cap圖係某個人同水門講?
原來咁就叫證據
水門雞又做到野

根本真係黑社會都冇咁無聊

態度正確

立場保持鮮明，不使用連登仔，兒登仔，黃衞兵等稱呼同路人，支持不看不回不推膠post分化post 。保持獨立思考，堅持fact check， 不回不幫五毛岀糧。subscribe and block 對家, 一開post爭做#2。狙擊網軍，增加維穩成本。

水門雞個post講到陳淑莊好似好想影相咁

人地好疊馬⋯

算啦 一屌鬼就會扣頂分化帽畀你
之前你有個post都成班人割鳩你
兒登仔同啲五毛支畜一樣 黨係永遠唔會錯

平時是咪食開屎...
龍門食物冇良知

咁你推上去被人睇啦

嗰wtsapp cap 圖起碼cap埋日子時間
係出事前講既
都叫多啲說服力

唔係想唔信
就咁兩行邊個都打到出嚟

我就lm等睇啦

99樓中咗

呢樣真

其實私怨 我地作為外人 真係應該出少句聲當幫忙

咁大把黃店 佢哋鬧交咪幫襯第二間 而且呢兩間生意多到爆
係都優先幫襯啲生意麻麻㗎啦

push

如果有令到你唔開心我道歉先。

只係之前見到你有份炒車，所以對你被利用而覺得無奈

都啱嘅

推啊

其實我冇所謂

其實我地唔知內情嘅就真係等佢地自己拆掂啦，唔係乜都食花生加一腳落去嘅，一陣兩間打孖黎割就俾對家笑死

本土、港獨都唔係同路人？

其實有幾點

1. "另一間黃店" 搞event, 有泛民撐場
2. 到場泛民想搵水門影相交流whatever, 水門拒絶
3. "另一間黃店" 搵人兇水門

Point 1 point 2 唔覺有問題，光譜有別
人哋想痴你無問題，你唔想同佢行咁埋拒絶都係無問題

Point 3 等緊多啲資料

望住你炒到口腫面腫
仲有咩分別

同意 point 1&2 呢啲都係個人政治立場問題
point 3就係另一個問題

駁唔到

Agger by南亞車手

分返point即刻明晒

幫襯果D靜靜地既黃店既算啦
有一堆鋪寧舍多是非真係可免則免

好怕同路人因為我講錯嘢而變做晦氣派。

利申：天生又口臭又賤

留個名跟進下

咁有組織姓搞一間
一睇於知有問題

水門條timeline其實都唔算咩證據
呀玉老闆叫人走既原因係咩都講唔出
白衫人出現係呀玉老闆叫又係佢自己推測, 因為point 1 & 2 單野, 算唔算水門自己FF?

是撚但啦 自己搞撚掂佢啦
你老母閪手足死ge死，傷ge傷，又強姦又被人告
個班冚家剷人西屌同路人就最撚落力，直接話自己藍屍啦不如！屌你老母我都未撚見過藍咁撚樣屌自己友！有時間就上Twitter 幫幫手啦，人人係group入面批鬥互屌！個班冚家剷係自己人！？咪撚玩啦！呢頭笑鳩支那，自己咪又係垃圾賤種劣根性！繼續咁囉！等俾支那捉鳩去教育營啦你班冚家剷！

連登仔其實唔算口臭 大把仲臭

一睇就知分化post la

人西五毛嚟
咩立場自己諗

咁你就出少兩句聲啦
次次柒唔切衝出黎
之後就選擇性回覆

未必咁簡單 不過我地局外人的確可以當佢哋係5毛嘅

戇鳩
是日風向：裝修匯豐，裝修唔關事既商場

你又分化

我喺其他地方仲口臭
所以宜家開始要習慣媽叉人唔用侮辱字眼

有人統計過五毛 開工時間

開心share下

水門同ANITA WONG太多互動
保持距離啦
黃店唔係一定要合作但唔可以分化

其實自己判斷就得
咁少事唔值得點討論 亦唔會有共識

Anita Wong究竟邊撚個嚟？
次次都有佢份咁

但係個post下面comment D 風向
1. 黃圈冇撚用
2. 販民惡過共產黨 (明明講緊呀玉)
3. 選立法會對唔住手足 (白票兵logic)
4. 藍絲式柴台

就算你話呀玉吹雞打人, 但呢D comment真係同路人?

我覺得各有各做啦

人西
分化專家

巴打你咁勇

下面o的comment好藍絲

有咩互動原聞其詳

👺：原來係泛民分化黃店。而家有人fact check 左啦，係咪？

👨‍💻：好慘呀你。終於都知道過去半年食垃圾仲要畀人出賣既感覺係點呢？oh，bad luck。喂，呢間邊度有分店？唔黃就食得啦。唔黃都做到生意即係d野好食啦？

＃係飲食上我係法西斯
＃同泛民對賭好少錯
＃因為一堆人過去三十年同中共對賭都輸
＃三十鋪都輸你仲跟佢買？

＃知唔知有幾多黃店老闆唔出聲係怕撚左佢
＃而家唔跟佢做野就唔係同路人
＃你而家先知呀？

健吾又出黎抽

有咩勇唔勇
我唔針對水門同亞玉
我只針對anita wong，有佢出現就一定有分化同無止境鬧交

冇証冇據又係憑whatsapp 就話阿玉搵白衫打人，有更多證據就拎出嚟，咁同黑警屈尻人有咩分別

都唔知點解變咗講公民黨咁
明明係呀玉同水門雞啲恩怨

推

冇嘢了我收皮先

嗰陣國難又係咁撚樣

批鬥開始

掉翻轉黎諗，白衣人想搞鳩佢就緊係等啲老闆走哂先郁手，一見你走左咪黎料，個時間差證明唔到啲咩

明啦?

屌呢條八婆係咁撩交嗌
之前已經睇佢唔順眼

已經睇到

面對港共 賤畜 我們没有分裂本錢 只會親痛仇快 同路人明白嗎

anita wong條臭雞真係好撚煩

任何是非有佢出現就唔洗諗邊一面錯架喇
一定係佢搞屎棍

你明點解一定會係阿玉死啦

屌，咁要保持距離

ok 有佢認證
明白曬

邊度有分化就邊度有建吾

明咗

TOPIC已完
停止分化，有時間諗下其他野幫下黃店
1987 FB尋日勁灰，好多人叫外賣都飛機佢

鬼叫班五毛狗唔識英文咩

完TOPIC啦
唔好再討論
冷處理

點解可以賤到咁似有人玩嘢

點解你唔諗下係掉轉呢

Pin 呢個好過啦

但從喱個角度睇又好搞笑
健吾同人妻FD
但人西搞人妻

done

Thx

屌你啦
兩件事攞嚟講 咁你唔叫mtr交cctv

唔好花心機討論
各有各做，停止分化
對家不停做野愈來愈團結既時候仲係度鬧交係唔係痴撚線？

根本個分化模式就同熱狗一撚樣，
但同一招又永遠有人受。

低手咗啲喎

不斷拉動情緒呢招一直都好好用

你話陳淑莊嚟抽水我會信
但陳淑莊抽水唔成搵黑社會打人點撚樣信呀
你估你水門雞係KFC咩
穿鏨附會到咁
大佬唔好覺得自己深黃就亂砌人呀

人地黃店恩怨
一野扯落泛民
又賺私怨幣

橋唔怕舊最緊要有人受

龍門完左第二日到水門
又會咁岩好似度晒期咁

不分化 不割席 不篤灰！

唔係阿玉死咩

錯
係水門班撚屌搞完龍門
第二日水門班撚屌就搞第2個

依家唔係水門比人搞, 你搞清楚D

學佢地盲撐下先嘛 邊個割龍門姐係藍啦 包括水門雞

題外話
聽903聽到佢嗰節目預告就燥

你都覺呢，嚟完一間嚟第二間

由鳩佢啦
鐘意食雞飯就水門
鐘意食茶餐廳就阿玉
係黃就得啦屌

咁都要有人上當至得, 即係對家睇中某o的黃店老闆性格黎搧風點火

一起果醬 又加入戰線

仲好慳返好撚貴

得，我錯

好似係水門自己出post

佢由day one 已經響度屌3屌4

「周官遂頒令，港鐵須在7日內向梁耀霆的法律顧問何謝韋律師事務所披露有關閉路電視片段，何謝韋有權檢閱及複製有關閉路電視片段。高院同時限制申請人只可以將閉路電視片段用於申索用途，不能複製或進一步披露有關閉路電視片段作其他用途。」

不如收皮先？

同上次一摸一樣 演員&劇本都係⋯

WHAT?

最撚怨婦就係佢

明顯5毛/假膠

好撚煩呢班人
日日喺度搞埋啲小動作
屌你老母一件事分10日講
引人去屌佢唔鐘意嘅目標
玩撚完未呀
食嘢就食嘢啦屌你老母

果班友黨又跟住走嫁啦
套路一樣

估到啦

得喇係我講錯

其實點解要咁做呢 何必呢⋯

支那五毛監躉又獻世 咁又係 反正監房時間多

又咁講
唔同對家鬥奸點贏呢又
用愛與和平穿透坦克呀？

熱狗文筆
唔好話我屈熱屈毛
我由舊登年代睇呢D文睇到依家

發覺水門雞日撚日都有野屌

又黎........

撐完龍門再屌再叫人唔好分化
你正職應該做守龍

真...老友鬼鬼咁
而且個證據係兩個WhatsApp 睇定啲無死

你唔明咩

其實只要冇人理佢地d私怨
唔評論佢地就冇post出黎攪大既價值
由得佢地既post沉

同火遼森文筆一樣，一睇就知邊個寫

輸 係因為我地變成左佢地
但而家佢地係贏緊wor

樓主個post名都改錯
唔係水門雞比人分化
依家係佢果班人玩緊分化

佢講事實

感嘆一下 其實我明佢哋

whatsapp 當証據，不如whatsapp 宣佈抗爭勝利

見到 李政熙 like左
大概知咩事

下咁就話係真
泛民點衰法都唔會咁戇鳩唔肯影張相就打人啊
都唔會有打手咁都肯做咁戇鳩啦
用腦諗吓先啦得個兩個無number既WhatsApp就話係真
總之就兩間都照幫襯
希望啲黃店自己有拗撬唔好下下搬出嚟咁公開講

嗯嗯嗯

咁岳義士果D救手足又算唔算佢地口中既包庇不義?

其實黃色依邊個個立場咁鮮明，其實都係為利益，唔係真係想攪到D咩，爭取都D咩

鬥生鬥死都係為自己口糧，唔係為市民的，真心為民出發，唔會係咁嫁

我而家好怕呢d做好多野又大大聲講到自己幾撚激嘅熱血傻鳩
自我膨漲起左個道德高地見人做野唔夠自己多就撥班教徒屌人
我自己都係幫襯d作風低調既黃店算
好怕呢d嘩眾取寵作風, 搞死香港既風氣嚟

泛民會打人
我諗大家今日唔會喺條街度掉緊汽油彈

我都會繼續幫襯兩間，呢個時候內閧鬥黃，對家會笑撚到仆街，認真不智，大家冷處理啦

藍店係各有各做，但立場如一，
點解黃店唔可能同樣咁做呢，兩間老細如果係嬲對方嘅，咪各有各做囉，當下最緊要係勿忘初心，唔好忘記當初抗爭心情黎做黃店

真係藍扮黃嘅/其他事情，會耐左見真章，
到個陣咪就當係第一次係b仔見到環保雞翼尖囉

講到錢親人都可以變仇人 你話呢

有人唔支持進攻功能組別當唔當黃

我認同唔需要咁公開既
同埋得張cap圖都唔代表咩

藍店無咁多on9野。依個真

屌
好心係有料就講啦！
好似老野屙尿咁 滴下滴下，等啲人去猜測幻想，就當自己好「清高」、「留一線」咁撚樣！
有野就講！出埋啲on9post

like咗邊個post？

支那人 藍絲同港共見到一定笑撚死

做左好多野, 覺得自己好有貢獻
開始有教徒
繼而自我膨脹
加上而家運動靜左
無野做咪搞自己人

所以都係矖尻氣。做實事好過啦。

唔可以咁做呢*。((打錯字 請見諒

都係果句
經濟圈唔賺錢點經濟圈
如果要潔癖到話人食人血係on9, 唔駛理
同埋有D人係要將個圈同泛民扣上, 然後用黎打泛民 (gay吾之流)
咁你明個操作係為咩

仲有開始分黨分派

水門、光榮、陸陸同渣哥的確係呢類熱血傻鳩嘅作風
同龍門、亞玉、蕃茄兄呢幾間作丟好大對比

唔識比喻學人比喻
雖然未證實，但唔join event就比人淋紅油 vs 救人都可以混為一談？
如果覺得係，請你返小學重學中文

咪樓主 1樓果個

要開始有共識
黃店合作到既繼續合作
合作唔到既各有各做
唔好再有d互相指摘既動作
有唔妥自己去鵝頸橋攪掂左佢啦

小心畀人咬

我自己比較鍾意低調做事既人
日日出POST屌來屌去好撚煩

你估我係你咁成日跟車太貼咩
純講作風呢兩邊的確係好大對比

雙方都係黃，有咩好盲反

龍門勞資糾紛唔講啦

無證據前，兩間都依然支持

真心 我冇話水門雞唔係黃
個人覺得只係成日拉一班人屌鳩佢唔鐘意既人
日日出po屌呢個屌果個 屌黎屌去都係同路人
私底下有冇私怨真係唔知 起碼枱面見唔到有咩扮黃既證據
學你話齋真係自我膨漲
唔係我話乜
早幾日支共直接屌鳩郭榮鏗呢d野提都唔提

支持。大把人無私付出緊啦

但佢地講 「本土、港獨」唔係自己人

唉
返去2014咁！
同意上面啲巴打講，幫襯啲默默做嘅黃店，遠離是非

班熱狗咪又係同你講你救個「犯」
搬龍門真係唔只老共識

一間鋪(如果真係)有問題, 點解會變左屌埋「你我」「我地同共產黨一樣」? 個logic點推出黎?

鐘意高調既高調，低調既低調
各有各做各有各食
講完

乜撚呀我又唔係話你分化

果排成班毛吹風咩都話要裝修wo，仲要好多人話好

喱個咪就係我講緊既野
淨係支唔支持進攻功能組別都引發左問題
已經唔計D咩遊行捉鬼/亂裝修舖頭之類

我覺得自己有咩睇法係無問題
支持進攻咪進攻,唔支持咪做自己覺得幫到場內戰既野
唔需要鬥其他人
但同時要分清批評同批鬥

熱狗咪話本土唔係自己人囉
但又屌泛民wo
咁佢地係咩野人?

將商業糾紛發大到疑似鬥黃，有少少熱狗feel...私怨大過天

同意
番茄師兄 個黃店list好實用！

有時間幫下佢地手啦，佢地個餐好撚抵食架
但我唔明點解咁多人叫完放飛機唔拎
你玩間舖唔好玩埋食物啦，唉

見到fb任何黃店再有互插既言論
只回不割蓆不分化
洗版式回應便ok

回歸最佳風向
多幫襯黃色小店
唔好沉迷大店
仲有好多黃色小店需要支持

見到anita wong 條西女人有附和佢
就覺得好煩

YES
無必要日日互屌
光譜好闊

岩吖

其實我覺得唔好回覆,無視就得
回覆都幫到「宣傳」

有佢出現就有分化

你up乜鳩熱狗救犯呀9588

乜依家佢淨係講一間舖咩？明顯係講緊一班面對紛爭就一句「不分化」打壓受害人嘅人啦

人西唔妥李政熙
亦同水門口徑一致屌龍門
但而家李政熙又like水門

但唔搬上枱面講，
之後互相唧牙膏嘲諷又會比啲垃圾炒起個花生，
啲花生又逼到唔可以唔回應，到時變成龍門2.0

我唔係話佢地唔黃
你唔係好明我想講乜

龍門好似又複雜D,我無跟咁貼
但牽涉營商手法既野本身都易世界大戰

我冇話你話佢地唔黃 我明你講乜
好撚同意tim
我驚比人入我話水門雞唔黃姐

今晚去食水門雞 鬥邊個撐邊個

呢個時候仲講政治潔癖, 點同共產黨鬥

簡單講咪就係郁民化

sor
應該寫水門雞vs阿玉

咁你應該食阿玉

用大道理包裝自己立場，
但立場係可以同大道理冇必然關係，
長編大論完，
其實係完全冇內容冇論點冇理據。

亞玉咁多日都冇出過聲...

同行如敵國呀
邊有生意人完全唔睇錢

水門需要提供更多證據
先完全證明到白衣人係邊個指使
得個兩句screen cap message其實睇唔明
或者唔夠敢講前文等於後理

唔想炒車
過左大半年 跟車太貼得太多次

一定有黃店係熱狗扮
正如熱狗有tg gp批鬥程班長令人退出黃圈
淋紅油可以係比人淋或者自己淋再屈人
都係唔好跟車太貼

我幾鍾意元朗食章魚小丸子果間個做法，佢掛左張紙出黎叫人去幫襯埋轉角果間炒飯
手就得一對，錢點會一個人搵得晒丫

屌sor get錯
自膠十打

水門唔係都同清玉互相宣傳咩

人西唔妥健吾
健吾反endorse水門

總之有位抽水 就做到不割蓆

就算冇炒車
比你收左佢皮拆完大台之後應該點做先
跟錯機有陰影架大佬

係，多少少人當襯+讚佢地會囂，我唔介意佢地囂呀，
但介意佢地[篤灰，搞自己人]嘅呢種自我膨脹

想問佢地 仲記唔記得 「兄弟爬山 各自努力」，嬲嬲豬咪各有各做 達到抗爭目的，而唔係fb 上面酸對家

停止互屌係第一步
鬥來鬥去冇意思

咪就係熱狗，佢哋自認超然於香港所有政治光譜之上。

刨咗一陣倫敦人西先生手記個group啲post
睇完感覺：
咁似熱狗以前啲post噉嘅
睇到個人好唔舒服
利申唔係支持龍門
唔好又話我乜撚龍衛兵

我明呀,我前面都話覺得枱底拆掂咪算

好撚煩....

次次臨近關鍵時候都一定會比人瘋狂分化
每次都中招

果日黃台仰食熱狗日日屌天琦屌本民青
依家就屌泛民就講到香港人唔佩天琦
明明熱狗先係兩邊不是人無立場專搞分化

係唔會理解得到點解「同路人」會講得出果D說話
咁當然佢地覺得你地班傻仔係黃衛兵, 唔係佢地同路人啦
但佢地係咩野人呢咁?
答唔到

唔好再內鬥得唔得
鬥龍門
鬥水門
鬥巨龍(雖然佢自己柒 但係過去咗唔洗繼續批)
有咩事全程冷處理
龍門嗰單多謝老板佢正面拎哂盤數出黎解釋
但係根本冇需要
開門口做生意唔需要拿高肚皮比人睇
如果你唔信佢再初唔好捐錢唔好懲罰佢
你信佢係因為老板講得出做得到
趕個8婆出鋪同poly煮飯呢兩樣有機會失大過得 唔計較利益已經係人格擔保
當然龍門味道係有待改進 唔洗逼自己成日食 間中經過少人入去食下 睇下味道有冇好到都得
批評人地好容易 但係問心自己有冇幫同路人諗啲建議去改進 問心自己又做咗幾多嘢 自己有冇改進嘅地方 修身 齊家 先可以平天下
每個人自己都做好 香港先有機會變返好

真
當日邊個屌本民青係鬼既
到今日都冇道歉過

呢個Anita 真係周圍走去屌
邊到都見到佢

其實要防止咁樣，正確做法應該係由生意人自己拆掂佢
客人外人基於當事人發言可以比支持/ignore
但唔應該主動出征屌柒邊個邊個炒起粒花生
最抵屌真係主動帶頭抽水炒花生個班

On9先信熱狗。白兵。陳雲依班人

被左膠搞都唔屌得？

陳雲班人現實世界真係零影響力
成日話人鳩帶口罩
挑！佢地出街咪又係死狗咁帶

Anita Wong已經煲緊水門單嘢

熱狗嘅目標從來都係做大臺，用咩理由嚟屌人從來都係手段。
配唔配從來係天琦ray wong，甚至係後世嘅人先有得講。

Push

有是非既地方就有佢既出現

唔係唔比
但佢個推論冇邏輯

又唔好咁講，熱狗其實幾有做到成功邪教嘅潛質，只係管唔住自己把口無得怨人。

唔係唔比
但依家你話呀玉搞水門
條timeline已經唔實淨
仲要推論到話泛民搵人打佢?
會唔會遠左少少呀

你文盲定真盲？
呀玉不嬲埋公民黨堆

應該係去又新街 買雞飯，再去對面亞玉買甜品，
影晒兩店食物po去兩間店fb page ，講 不分化 不篤灰 不割席

真心嬲佢地依加走黎玩呢鋪野

需要多的證據
過去大半年炒車太多

呀玉埋公民黨堆
呀玉搵人打水門 (如果係真)
都唔等於係關公民黨事wo大哥

依家已經唔係講緊鬥黃，係loop返去泛民vs本土派（另加熱普城或獨派之類）
即你仲繼續擁抱呢個不公義既選舉制度定直接行焦土路線要美帝出兵

我只係見到好多小學雞

咁之前淋紅油係阿玉淋

果班垃圾會問你除左講佢地係熱狗外仲有冇第二句

Yes，私仇私了，唔好搞著客人 對店家自己冇益

我地要發大黃圈，而唔係黃圈自殺

其實我睇唔明點解阿玉要攪水門
有無人解釋下

又係本土同泛民對鬧
講真水門雞又將呢啲私仇公開咁批鬥好咩？
無乜實證可言

啱，所以警察仔女係無辜
因為唔關佢地事，因為殺人既唔係佢地
Ot鐘錢佢地無分拎
你再叫黑警死全家即你打倒你自己

唔關本土事
本土都冇人出聲話要割要屌
只係有人聲稱比泛民恐嚇
證據係whatsapp 兩句

有fans支持就得啦
佢篇文我起碼見到幾個理性page （但勁熱狗feel) share

有 就係係咪掛住批鬥就唔使理23條

只要泛民輸就可以光復香港
即使保皇黨大勝

黑警同泛民類比
咁假設阿玉係仆街，所有黃店都係仆街，水門都係仆街

2011-2012 追擊泛民

想俾正評 hi錯負評

好同意你講既！

泛民2019做幾多實事都改唔到佢係畜生
叫ombd出黎主持公道ok?

正確態度
同埋佢好似冇fb page?

好老實講 如果佢哋唔係黃店
冇人會想理私怨
你去一間餐廳唔會想了解晒佢哋私人嘢再決定食定唔食
最主要都係睇食物質素嘅啫

同意唔好跟車太貼！
不過如果佢哋係受害者將不分化搬上嚟就有d唔知想點

利申: 希望佢哋私底下搞掂佢 出嚟隻揪又好乜都好
不過覺得啲出名嘅老闆Facebook 當私人Facebook咁樣用就覺得好撚煩 專注食物同埋點幫手手足好過啦

哦
明白晒

水門雞仲唔夠本土咩 人哋話咗自己唔係熱狗但講真會唔會因為唔握手就淋你紅油？？

大j都因為放屎fb msg個兩句出嚟比人笑做多左啦

樓上有隻分化撚自爆block得

下 佢係一個話「本土、港獨唔係同路人」嘅post留言wor

佢地冇PAGE
有咩直接落去問老細佢都肯講既

藍絲／中立撚／港豬2019做幾多實事都變唔到黃絲

係咪咁呀

監就人地坐
佢地腳unun
同一班人日日屌犯民賣港
抗爭果陣冇熱狗
到尾聲就開始上水

咁唔做實事果d呢？
例如鄭松泰

啲泛粉家陣好意思話本土自己友 一直屈鬼屈毛仲撚落力過老共。

其實成班係到單單打打左咁耐都真係幾煩
既然大家覺得龍門/阿玉好有問題，咁不如將所有問題都攤晒出黎講
依家一齊串/鬧緊既都係黃圈出晒名支援手足既鋪頭
如果龍門係呃手足/賣手足，只要有證據我相信佢既下場會同串燒保一樣

可能尋晚張生出完post 你地覺得佢顛倒黑白，d 人淨係偏幫張生所以好嬲，點解香港咁多蠢人
但會唔會係你地所提出黎既證據唔夠強，好多人睇完都唔明點解要狙擊足咁多個月呢？

同埋唔該真係唔好成日將人血饅頭掛係咀邊，如果要咁計，每一個未被捕既人都食緊
我地係因為犧牲左既手足，今日先仲有機會係到討論，係到互屌
如果無左佢地，今日我地仲有無機會去抗爭？

最嬲係見到有d 唔出名既黃小店出post 叫大家唔好互屌，會有人走去話佢地係咪要起大台
佢地係咪無付出過？係咪要有標準合格左先有資格發表意見？到底要點樣支援手足先叫同路人？

同埋你地去搵藍媒報料令人好反感，仲要一個二個爭住去買個雜誌驚賣斷市？
成日鬧香港人點解唔爭氣，仲要幫襯藍店美心大家樂乜乜柒柒
你地咁樣又係咪叫爭左氣呀？

我講完都預左會俾屌我分化，點解淨係偏幫一邊，請你地隨便屌
你地每一間有鬧過人既鋪頭同龍門我都有幫襯過
我鬧完都會繼續幫襯你地，因為我想要既係贏港共贏共產黨，我要香港獨立呀！但一盤散沙到咁就算幾多國家幫我地都無撚用啦！

私怨自己搞撚掂佢啦，唔係玩出賣唔係幫支那既話我唔撚想知佢地鬥成點

認真
只得個２句message 未足以證明到有人吹雞搞水門
有人亦提出過阿玉老細 當晚出左去幫第二間舖清理紅油

咁如果係事實
會唔會係其他積怨?
一定係關影相事?

推！！！！

你水門雞咪又係批龍門
收撚皮啦

水門： 著恤衫去工埋大煮野比手足係仆街！係做show！

成班朋黨feel
有實質證據就拎出嚟
冇就繼續揾證據
日日係度單單打打

有人又咁講
唔該佢地自己澄清/或者比更多證據 唔係我地其實拗呢無謂

同埋如果吹雞打人 唔一定係同政見有關
可以因為其他積怨

成日幫親阿玉飲冬瓜茶

亞玉有冬瓜茶架咩?

岩岩亞玉老細都出左POST話會準備回應
睇埋先下定論都唔遲

元朗串王個間有吖 冬瓜檸茶冬瓜鐵觀音都有

大台渣哥惡過閪

人哋好疊馬 渣粉出征 寸草不生

果間清玉呀
而家逋緊果間係茶仔亞玉

有撚證據咩
話冇啦啦比龍門炒個條友
比龍門話佢做野廢，之後就冇再出現

無錯
唔會而家作判斷

如果有錯 當然唔係分化
所以更要有實在既證據support
咁既時候 更需要保持冷靜

睇完更加無眼睇
本來只係誤會 但因為私怨搞到咁
只係會reinforce兩邊心裡面既印像

佢換左錶換左新車啦其實

樓主pin而個啦

水門雞呢鋪害撚死人

水門雞根本就係私怨撚

水門不了 有串份量又少 垃圾
既然你想分就分化啦

應該帶個風氣係邊日有分化POST就專登去個間黃店幫襯，做到個效果係愈分化愈旺

佢做ADMIN唔跟車太貼都係好事黎嘅
睇下水門個POST連MATT哥都炒車

水門仲係潛緊水
亞玉就比佢一個POST抹黑到少左好多生意，而家又唔幫手澄清返
私怨大過天

仲要忠輝同食元版主都唔撚撐佢🤣

忠輝自己係當事人
都話根本就唔係個回事
點撐得落

admin唔想炒車，不如等多的證據出黎，咁樣處理會更好，保持番moderator既角色。

因為水門用左佢同jaselab私人既對話cap圖做爆發點
佢完全看圖作文去拉仇恨值，固意令人誤會亞玉喎

怨婦健吾又叉隻腳落去
是非就傳得咁快，炒左車又唔澄清
亞玉仲點做生意

指出真相就係害死人？

真相就係佢屈鳩左人呀
而家事主都出左黎澄清啦

當然，佢兩間舖仲有上集既野未解決
但呢單野水門係錯喎

炒車炒得咁大鍋，屈人吹雞同老黑，好難唔嬲。

其實水門同亞玉仲有幾單野未解決
但今次呢單似係比其他是非者煽動情緒先爆鳩亞玉

點建果個人講既緊就係真相，水門講既野就係老屈？

因為有忠輝燒味老細(事主)，ADMIN (被CAP圖果位)同附近開佛店(當晚經過出黎幫手)出黎澄清
我唔覺得佢地會同亞玉夾埋
你要堅持唔信你可以繼續，我冇野補充

水門雞出嚟道歉未

push, 不割蓆!!!!不分化!!!!!

人哋同陸陸渣哥 養咗一大班人西網軍 再嘈出征你

ok

人西真係

［再開］睇下譚得塞幾好人

出左黎道歉未呀水門
屌完龍門屌阿玉
人地阿玉幫人抹紅油，你就唔見人再屈9人

人西開始咬蘋果

你們多加留意

潛撚左水啦
條撚樣尋日整親手，又可以有藉口扮打唔到字，拖返幾日又唔洗道歉

唔識語音輸入？
盲人都有輸入法啦 屈撚完人就算
成班雞粉係咁屌人「黃衛兵」、「龍衛兵」
根本係佢地自己班友上晒腦，又唔睇清楚，錯左又唔認

你見到人西有去水門個POST度玩都大約估到佢係咩料
再加埋健吾

仲有中出羊子依啲On9撚人

抹黑POST就一堆人爭住去SHARE，正正經經澄清既POST就冇人理
D人就繼續狙擊亞玉，人地打開門做生意真係多得佢唔少

我懷疑人西根本就係呢班友嘅網軍⋯

66渣仔水門雞成日話龍門呃手足錢
證據又冇 做咩一味靠屈
依家柒左又潛水 想當冇事發生過

唔出奇

其實就係

66冇潛

因為仲屌緊

仲有話龍門抄左個後生仔...
但個後生仔比龍門指佢冇經驗，但收3萬蚊同時又做唔到野...之後都冇晒聲氣
如龍門係呃錢嘅，就比出上真憑實據，我唔信啲人唔會屌佢囉...渣哥篇文都戴晒頭盔話「聽講」、「覺得」依啲主觀野...
咁樣就去指人呃錢，同邱唔知咩局長話感覺港台違反一國兩制有咩分別？

憑感覺....

仆街黎

仲話自己有家族管理經驗
做野懶散比人炒左就報東方
唔知收左幾多錢

果3件野仲好開心咁叫人睇東周
你地係黃 但蠢呢

渣哥唔再單打就算
但其他仲係咁

渣哥 我諗佢都知自己炒車 只係面子上放唔底

人西狙擊健吾
人西endorse水門
健吾又endorse水門
突然變左同陣線

anyway 單野不宜出咁多聲
始終背後太多瓜葛 得佢地班老細知
水門依間野7得咁應 係自己攞黎 而家變左兩敗俱傷

依單野*

唔跟太貼喇
只係覺得黃店再咁樣內耗D人好快就去食返吉野家

水門自己諗清楚啦 唉
外人既觀察就係 你根本係被Anita wong煽動同利用緊然後自己撼頭埋牆
再係咁 遲早你只會自我熱狗化 被孤立收場 歷史總是重複的。

好心見到啲咩中出羊子同健吾之流就小心啲啦 比人抽水渣，你個佢地兩條社運垃圾真係撐你咩

未至於會食吉野家
不過會揀去其他安靜既黃店
或者食返／食多d M記

健吾旨在屌柒黃絲欠缺政治智慧，同埋泛民飯民。

真相？點解要理係咪真相

人西同健吾唔係老友黎咩？

人妻同健吾先係

原來你真係講緊人西

坦白講人性呢既
就算係fake news
可以加強你主觀願望 就唔理fake唔fake都照傳
比人話個時
就推說: 我有講錯咩
總之永遠可以自圓其說

有撚人性咩健吾
初初醫護罷工 佢都睇唔起 又話中國人香港人乜乜乜
成日想學陶傑講小農DNA 又唔知自己講得柒
之前係商台同黃永 只係識屌泛民、本土...啲建議又廢又冇創意...學人講解困新聞學

去到健吾咁既case
就dont make stupid people famous
越少人理佢 就越draw得少attention

例如佢之後眾籌出書
一眾友好宣傳 結果被洗版'不了'
睇得清既都知咩事 而家2020年仲做咩怨婦

人性？傻啦
利用人哋嚟增強自己說服力，扮支持你實質放你上刀鋒口咋
食相咪同「飯民」一樣咁難看

所以咪指唔同陣營 不論藍黃
其實都有同一樣問題
靠自己保持冷靜先

無本錢去分化，勿中建制奸計

道歉未呀水門

水門雞日日屌人，煩過西

佢個種格太熱狗，好難expect佢會道歉

條仆街道歉未
屈人call黑社會打人 係會大件事

唉 成日內鬥

水門個新POST開戰了

誰是誰非？真係好複雜...
我聽日都係去食其他黃店算數

成個Post啲語氣串撚到 真係同熱狗無撚分別道歉道撚到屌鳩人都係第一次見

問題係亞玉句野....

意料中事 佢本身態度都係囂張
經過呢件事之後決定唔再幫襯佢

佢段錄音都... 阿玉係講去打佢
但都證明唔到白衣人係阿玉叫 / 阿玉識黑社會
坦白講，係佢主觀聯想，但真係證明唔到啲咩
證明到阿玉個時好嬲好爛口

兩邊都唔幫
等佢地自己拆掂佢

元朗黃色經濟圈發展得好好。只係少少誤會，唔好亂咗陣腳。忠輝解釋清楚後，一齊繼續做落下。

傾唔埋咪各有各做，自己用自己方法幫手足
冇人話大家都黃就傾到計，可以一齊合作

唔係元朗撚，對呢單持觀望態度

勤記都有出post
唔知佢講邊邊

元朗撚都唔敢亂咁comment, 真係唔知邊面。總之大家唔好分化就OK，繼續壓死所有藍店。

講得好
隊撚死藍店先啦

原來仲有另一個涉事者係有係個Grp到出聲講番件事出黎

亞玉有新回應

水門雞既冷靜應對係咪就係呢句on9

比人睇埋之前果D？？

你去望阿玉係元朗Grp個post 十幾張圖我唔做搬運工啦

邊個元朗grp

我食在元朗。你卻在大牌檔

但亞玉爆的料更爆....
有班小圈子老細用假account推post
當中係包括水門...
無言

好失望

睇cap圖點解要叫人唔好幫襯華叔

華叔好撚慘

最失望...
唔係佢小圈子入面就會比佢地造走
包括生果檔華叔
之前仲被鄉黑掃過場 被佢地背後插刀...

小圈子入面既小圈子.....

聽日去幫襯華叔 嚟緊一個月幫襯無乜人講既小店算

啲人話係因為華叔無埋堆入Grp所以俾人排

呢個呀

無入grp就要排 on9?

埋左堆既咪係whatsapp個班老細
一講錢銀就黎料

版主心灰意冷

就咁睇幾隻字未有多D料點講叫人唔好買華叔D生果
就有人鳩估係比人排?
水門雞就咁POST一段錄音又證明左咩?
阿玉將個問題轉左去開分身同華叔到,根本個指控又冇講?
咁多料都散晒 咁多個月既FC去左邊?

有老細話: 我叫佢以後唔好買.....

都話佢地有養網軍㗎啦

你無時無刻都出現係鬥黃post
仲似網軍啦

我5盧比黨嚟

上年開始已經有種感覺水門雞想扮大台揸旗

叫佢唔好買 但係冇講咩原因
就咁一句可以好多解讀
唔好跟車太貼先

唔會跟車太貼啦
炒得車太多

大家自行判斷
亦唔會take sides
因為根本無話邊個錯晒
而家已經係一拍即散既狀態

全部兩邊人都係拎少少證據再加大量主觀思想做推論

其實大家一人退一步啦 ⋯ btw華叔

心諗華叔幾年前已經講唔做大陸人生意，最黃係佢啦咁都要搞佢

見人留言爆埋華叔一份 無眼睇
總之今日起 邊間黃店少人就幫襯邊間
橫掂都係賺錢 比同路人賺好過比藍店賺
你地合唔合作無所謂 合則來不合則去
無圈唔緊要 最緊要黃店仲係到

無眼睇兒家元朗個圈已經變曬質，分身又有打手又有，圍內圍威喂，博上位博宣傳，帶動每日新風向，其他議題包括23條、上庭手足wfc

間鋪D人都係好串
買過幾次佢D飯

宜家無得鬥黃
再鬥散架啦，再鬥辜負幾多手足條命
鬥黃唔係我朋友

我食過西九個間幾次 咁真心佢啲野係幾好食